有冇雙魚女同白羊拍過拖

想放底白羊，有冇同路人有經驗(｡ ́︿ ̀｡)

我既經驗係信星座正on9

今日係我第一次喺弱智仔嘅Post留言

唔要白羊，可以試下黑警